有冇一個無論過咗幾耐都放唔低嘅人

如題